feel唔feel到利迷道氣 波台有陣腥味開始涌現

追啲疤黎bin已經當正攞咗歐聯咁

你班人係都要啫住我都無辦法
根本真係球迷既都係留o係狗竇自high
出黎開post認屎認屁既 係假膠定球迷我都唔想評論
贏左波開心下又得罪你
輸左波哭喪啦又要知會你
好心啦

反CUP都唔J得

反cup 唔J等幾時🤔

串既全部假利玩割蓆

起碼冇出post教人咩係足球

死疤狗平時牙斬斬是旦一隊贏你都大把人鞭你啦

反杯嗰個唔J唔通輸嗰個J呀

死疤狗，想反你球迷排撚到出年啦

點解係推舊POST 係因為有人開左先推到架

有陣酸味係樓主身上涌現

唔係疤迷首回合贏3:0開一大堆打丁post
邊有今日反疤bin得咁爽

疤今次柒到咁 平時又得罪咁多球迷 你估笑佢哋嘅得猁?

屌 無論結果係點以後波台都會成陣精味啦
你估疤贏歐聯冇人會出黎洗版劣鳩咩

睇黎要拎埋世界杯先j得

你估得利咩 疤狗花狗幾黑人憎呀

土方蛇嗰堆劣得仲勁呀
好在猁收撚咗疤皮咋

傻閪疤狗上場串過馬撚 而家柒左就話有腥味
笑撚死人

班疤狗獌狗贏完第一場就打哂飛機 利迷都幾難唔bin